{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050251",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10040007",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 하이영진펜션(신축,입욕제 제공)_1"
    },
    "text": "全客室は大人の追加利用が不可であり、直系の子供のみ人数追加で承ります。 また、全客室は3人以上の男女同室での宿泊は不可であり、入室人数以外の訪問者やペットの入室は許可されていません。 また、最大人数超過や訪問客も入室不可であり、メウンタン、ズワイガニ、ベニズワイガニは客室内での持ち込みや飲食が許可されません。 また、本人以外の他人に宿泊を譲渡することはできません。 宿に泊まった訪問者のレビューによると、位置は海辺の近くで静かできれいで、社長の親切なもてなしとモダンな雰囲気、そしてきれいな部屋などを称賛する意見があります。 また、散歩に最適なヨンジン海辺と海のビュースパが良かったそうです。 スパ/ジェット機の利用時間が23時までで、利用料金は無料ですが、入浴剤を使用する場合は清掃費用を支払わなければならず、23時以降は騒音によりスパボタンが使用できない点です。 インターネットは早くて便利に使用でき、すべての客室でデータの心配なくインターネットを楽しむことができるそうです。 また、ネットフリックスを利用でき、駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室で大人の追加利用は可能ですか？",
            "answer": "全客室は大人の追加利用が不可です。"
        },
        {
            "question": "直系の子供以外の人数追加は可能ですか？",
            "answer": "直系の子供のみ人数追加で承ります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "全客室は3人以上の男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "訪問者やペットの入室は許可されていますか？",
            "answer": "入室人数以外の訪問者やペットの入室は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "客室内で食事やベニズワイガニの持ち込みはできますか？",
            "answer": "メウンタン、ズワイガニ、ベニズワイガニは客室内での持ち込みや飲食が許可されません。"
        },
        {
            "question": "宿泊を他人に譲渡することはできますか？",
            "answer": "本人以外の他人に宿泊を譲渡することはできません。"
        },
        {
            "question": "どのようなレビューがありますか？",
            "answer": "宿に泊まった訪問者のレビューによると、位置は海辺の近くで静かできれいで、社長の親切なもてなしとモダンな雰囲気、そしてきれいな部屋などを称賛する意見があります。"
        },
        {
            "question": "近くに何がありますか？",
            "answer": "近くには散歩に最適なヨンジン海辺と海のビュースパがあります。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェット機の利用時間と利用料金について教えてください。",
            "answer": "スパ/ジェット機の利用時間は23時までで、利用料金は無料です。ただし、入浴剤を使用する場合は清掃費用を支払わなければなりません。また、23時以降は騒音によりスパボタンが使用できない点にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "インターネット環境はどうですか？",
            "answer": "インターネットは早くて便利に使用でき、すべての客室でデータの心配なくインターネットを楽しむことができます。また、ネットフリックスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 470
    }
}